香港人需要登報，向全世界求助

我發夢經過咁多日，我認為香港人要登報紙請求國際求助，我地請求已經唔係撤唔撤回逃犯條例咁簡單，我們希望得到其他國家收留，香港冇得再守落去，西方國家基本上唔會同一個咁大經濟體作對，睇最近d事件就知道，都係口水戰，現在只係希望登報紙，睇睇有冇西方國家可以收留香港人。

200萬人遊行
政府無動於衷
仲可以點